【逃犯條例】林鄭：非戀棧權位不排除改組問責班子 願研究不違法治下支援被捕年輕人

其實藍又好黃又好，個個都話佢做得唔好....問責班子都係....就算唔講逃犯條例，最近放寬樓按都係

反修訂《逃犯條例》風波觸發多場示威衝突，對於有指特首林鄭月娥應該下台，林鄭月娥今早（19日）出席商台節目時表示，政府想展示有承擔和願意負責任，盡力及盡快處理現時社會問題，強調「我哋唔係為咗戀棧權位」。她說，解決反修例風波後，不排除政府問責班子或行會成員改組可能性。
她表示，社會出現紛爭，政府責無旁貸，她承認政府工作有改善空間，未能更好掌握民情民意作適當回應。但如今反修例演變成另一回事，有人認為是逆權運動，是為反政府及反政權，亦有人將事件帶至國際層面，更出現令人擔心是違反「一國兩制」、鼓吹港獨的...

學緊台灣228事件處理手法

呢件美心西餅幾時先捨得下台？

屌你老母，收一收皮先好唔好
做鳩左黑警先出黎講野啦
唔撚搞鳩黑警，我每次都會行出黎

即係點？

又吹水比人打飛機

唔係仲撚信呢個八婆阿化

假意讓步 實則準備大開殺戒

仲有人信你？

又想玩228

早排對話就開埋槍，今次話支援真係不堪設想

貓哭老鼠

屌，你會信柒婆？

佢仲係唔明解決問題個次序

唔係運動完左先解決

係解決左先會完